兒子涉社運羈押半年 母親堅持每日探望：有着我便有着你

每天早上，一般母親不是買餸，便是返工；但對於被捕人士，他們的母親每日走的，卻是一條不同的路。堅仔（化名）去年因反修例衝突被捕，還柙至今已逾半年，他的媽媽起初會盡量抽空，上班前先到荔枝角收押所探望兒子，自年初辭工後，更是每天早上準時探監。半年以來，眼見兒子如人球般被調來調去，曾因遭人針對而獨囚「水飯房」，及後又突然調倉到赤柱監獄，當中身心的痛，堅仔媽媽無法向外人道。不過，她仍堅持每日探望兒子，即使相隔一塊玻璃、一對聽筒，希望兒子仍感受母親的無限支持。

她仍記得堅仔還柙初期的幾個月，精神憔悴、瘦了一圈，身為母親，見了當然好心痛，但她愛莫能助，「好想入面嗰個係自己」。

張學友

多謝手足犧牲 一定要血債票償
香港人加油

其實你搵呢D野黎引戰會唔會CHEAP咗少少

有病 引乜戰？你係白兵？唔投票？

手足同伯母加油
母親節快樂

又引唔到戰、又做到自己咁低賤，真心唔明有咩意思

幫手推啊

油尖旺一帶手足請立即轉場

坐監唔係一個人坐、係一家人一齊坐
如果我們在心靈、物質上幫到班媽媽就好

你都癡線 屈人引戰 死熱狗
你亂屈手足對唔對得住其他手足？

屌9你都浪費時間

發現熱狗一隻

你屈人熱狗
對唔對得住手足

佢老母幾實可以搵人代探監，唔洗辭職咁激

屌佢ON9都唔洗拉PO既，本身件事都值得多D人知，我只係覺得搵呢D野黎引戰太低裝

屌佢都唔洗拉PO

衷心祝所有手足嘅媽咪都身體健康

又係你

【主線任務】爭取雙普選，廢除功能組別。

你條熱狗分化撚

你睇曬先講啦